點睇d韓妹守緊孝仲去旅行

不孝

孝服係白色

認真咗

不過你都錯唔哂

守孝期間，古代的子女講究披麻戴孝，百日內穿白色的孝服；百日之後，穿黑色、藍色等暗色的衣服來守孝，忌諱穿紅戴綠，濃妝艷抹。
原文網址：

不過我覺得全黑都係一種風格啫 有時幾好睇 唔使咁都擺上來

黑色就係孝服 學到野
同有鬍鬚就係老豆一樣

偷走咗剪頭髮件袍？